（以事論事）真心 領養定購買

有冇巴絲同我分析下

領養到幼兒期寵物我就會領養

否則會買

合眼緣。。。

第一日上黎咩
爬下文，大把討論
你開個咁嘅post , 又係搵交鬧架咋

領養

買

差唔多

合眼緣又比我領到佢當然好
有時真係係店搵到都冇計,合眼緣唔係咁易的
當然如果至在幫助小動物既人唔會理

合眼緣
同埋你真係會好好照顧佢，唔好棄養
咁買同領養都無所謂

利申：領養左兩隻貓貓

領養啦 雖然領養既狗同狗場既狗既命運差唔多，但係啲錢廢事比啲扑街狗販賺

睇你係咪想養名種貓

唔係既話就去領養啦

領養到就領養, 就算有病起碼一早知.

買就九成有暗病, 睇醫生一年都幾皮.

最好領養 但又唔反對買

領養，生命係唔應該用錢買返黎

領導

就算買，都應該上網搵信譽好嘅breeder
而唔係去街邊寵物店
基本上寵物店都係逼啲動物係咁交配做生殖機器
你想養寵物都係因為鍾意動物姐，鍾意動物嘅話就唔好助長呢啲會害到動物嘅無良鋪頭

同埋寵物店嘅動物真係病痛都多啲
因間又要洗好多錢去醫佢
一個唔好彩，醫唔好，盞自己心痛

領養/發動技能

不過要去SPCA 抵制搬龍門一言堂既貓義工
上網睇唔岩既 試下去總部 好似會多好多

如果你特別鐘意某d品種 就去搵breeder買
同街買差幾千蚊度 但睇醫生都慳返

買
有興趣既永遠俾人領養左
買既少麻煩

合眼緣
偏向買
因為義工

傾向領養，去有認可既機構，唔係D 亂捉動物無本生利果D
有D人鐘意某種品種而又好少會有領養，要買既去有信譽既舖

覺得為呢D而嘈好無謂，無論邊樣都係有心有力先好養